金鐘，Essential ph1，差電線，尿袋

電話內無sim卡，請留聯絡方法確認主人

推到有主人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

essential phone 你都認得
幫推

開佢sim卡位，想入卡俾佢call，見到sim卡位有張紙仔有寫,機身字都無隻，本身真係認唔到

開左一晚都無人call

無間道咁, 用完要即掉

有ig,有新聞app,有尿袋

唔似係condom

唔識呢部機嘅真係想google係咩機都冇從入手

本身識少少電話，所以估到係essential phone

我即將會去現場附近棄機，今朝尿袋同電話差左電，包埋膠袋，搵個有瓦遮頭地方棄，過幾日再搵番部機，所以請盡快搵我

推

機而棄

自推

係condom機都唔奇
而家淘佬ebay幾舊水有部二手
ig 可能睇 J圖

推一推

再推

早推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

午推

晚推

推推推

中哂 有冇pm方法 想睇下係咪我個部

係唔係黑色case

tg:@appleforapple